生仔每個月會用多幾多洗費

幼稚園前：？
幼稚園：？
小學：買書、俾零用錢買吓小食
中學：啲書貴過小學、零用錢又要俾多啲個細佬出街食飯同社交
大學：俾大學學費

有冇家長講吓喺每個階段每個月會用多幾多錢

養一個細路仔要400萬
400萬除18歲
22萬多啲1年
1個月1.8萬蚊
同養多一個唔做嘢嘅成年人一樣

點養法先會用到萬八蚊咁多

我攞以前啲人講話養1個細路要400萬去計姐
實際情況係唔使咁多嘅
睇你俾到幾多㗎姐

個個人唔同
唔讀n班
有家人幫手湊
唔會使多好多

掉返轉
讀名校n班
搬去名校校網
讀所有興趣班
請工人
叻仔讀到名私校

你搵7萬一個月都係岩岩夠

囝囝18歲生日爸爸送左架車俾我
仲帶左我去睇樓 順便俾埋首期

有冇興趣買份保險？😄😄😄

有冇計埋通脹
400萬都唔知係幾多年前

想知乜嘢係名校N班
利申band 3仔

有d 名校幼稚園你唔讀佢學前班基本上你唔洗念住入到

我當你掉佢去資助學校 唔使學費
補習費都要比啦

400萬真係鳩up
乜都要錢，何止400

一定平過供樓。

到而家都未有實際例子
利伸想知